求大家唔好再用「拘捕」，請改叫「俘虜」

比班恐怖份子拉番去濫用私刑唔叫「拘捕」，大部分人其起都無落案起訴，根本為拉而拉

請大家改口叫「俘虜」，最後，祝被虜手足平安

推

Push

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】2.0

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

我愛香港 我要清潔18區連儂牆

綁架啦,無咁Q口